睇到英國樓價,覺得自己好似入左平衡世界

英國4房3層摩登獨立屋200萬鬆d。香港我DLLM.

英國3房 penthouse duplex 450萬港元。香港我DLLM.

唔係港紙黎架喎

問計埋俾你囉

驗眼加驗腦

Sor真係要自隊

英國咁大 邊度先得架

樓主

鄭畜：
圈養豬
你想幾大地方？

咩location先

大佬咩location先

樓主計岩

睇咩地方既姐 去D工業鎮比你住都唔想住

倫敦平均價6球

樓主post果2間個價一定唔會係倫敦

用番倫敦比啦,比人屌架
不過倫敦除左最貴地段都係平過香港

用番london比

P牌

最少一打啦

肯住遠少少既zone 已經平到仆街

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

唔係支那人拎香港地產換人仔根本唔會搞到咁

唔係同london比就收皮啦

肯定係中部個堆垃圾城市

點解一定要同倫敦比呢？其他城市就垃圾？有間正常屋比你住已經好好了啦。

膚淺，沒見識

中部幾正，例如Birmingham, Derby, Nottingham, Leicester。你識條鐵咩

我講緊Newark Lincoln Huddersfield 呢一堆垃圾

你咩專業先？看地方。預留多d錢啦。你可以看看Stockton-on-Tees, 樓超抵買，100萬多d可以買到新樓2/3房，但北部lor。

大城市比大城市有咩問題
唔同拎天水圍同 knightbridge比？

去大城市 唔係london就得
學費唔駛錢 如果佢地係dependents 你又唔係讀私校
生活開支夠駛有突 如果有份proper job

如果你咁諗你可以搬去長洲

上面個兩間 應該Bham都可以搵到

呢個世界真係好唔balance

咁點解一定要攞平嘅地方同香港比呢？

資料唔清楚好以偏概全，建議寫埋地點

Middle of nowhere
人影都無個，個啲地方無乜經濟活動難搵工
真係除非發咗達唔等錢洗

睇邊到姐
住London zone1 2 邊有依d價
住大西北就差唔多

townhouse你住埋我果份

咪係
二百萬已經住到house
Birmingham 或者Manchester

正到
儲緊錢 儲夠就過去

Agger
中國東北五位數都買到樓 咁又攞嚟同香港比?

連仔
麻煩加佢P

Birmingham係幾正，就算要落去london都唔係好遠

仲有埋車位

Birmingham正啊。話sai第二大城市。第時送埋子女讀Warwick。正啊！

個半鐘搞掂

下面嗰間靚

上面嗰間係ps圖嚟嘅

呢排屋好q嘈呀

啲咪又係鄉下地方

等於香港嘅筲箕灣呀柴灣呀

呢D先係人住

下香港呢啲先叫正常
唔係你班港豬點會俾心機返工？

P牌狗死鳩開啦

你如果係british citizen帶佢入境嘅時候佢簽嘅visa三年
再續兩年

total五年就可以做到citizen,

佢入普通學校係唔使錢㗎
除非入私校

但係普通學校冇乜好嘢

倫敦？

點解你同我諗野一樣我又係諗住儲$過去之後揸uber之前同過英國啲司機吹水 收入都唔錯

Stockton-on-tees

Melbourne 仲正，堅係大城市，40分鐘車程同你講呢啲差唔多價

大家只講樓價 咁有無諗過Tax係幾癫??

黎呢邊生活係住得舒服好多
但如果好似我咁摺既係到冇咩朋友
就真係預左陣係同屋企人過
除非係住liverpool manchester 個邊勁多香港人
或者你個人好中意去飲下酒識下人咁可能會好d

另外近排都買左屋所以可以分享下
睇過新屋點都唔夠舊屋大咁 尤其係個花園
屋前位置又唔係好夠大..好近行人路咁
雖然有help to buy但個人真心簡唔落新屋

最尾都係簡左舊屋
除左地方夠晒大係獨立屋價錢又岩又夠晒私隱
睇到附近鄰居都好care會打理自己間屋
所以成個area感覺都幾舒服

價錢黎講我呢個地段唔係英國平既地段
但對比香港黎講當然感覺合理好多
起碼唔係比一大筆錢買個細單位咁

Birmingham 都正？
出左名shit hole

倫敦市中心其實同香港差唔多

有舍有取咖啦。又要低稅又要便樓，非洲就有可能

Why not? d樓毫無負擔壓力兼住得舒適。侅嗰邊搞個startup幾正。

以倫敦黎講，我覺得West Greenwich絕對抵買。價錢合理，又近Canary Wharf.

最緊要近Greenwich Park。晚晚吃完飯去個Park散步幾正啊。

大哥嗰個地方係咪國際金融中心先
係咪好似香港咁方便先

你要比就用London黎比啦

咁你唔攞香港同大灣區比

london貴撚過香港喎清

垃圾地方，之前讀Durham 去過呢個campus 一次乜都無

Ldn Chelsea/Fulham 平均價幾錢

雖然唔少人話唔係倫敦就收皮，但我覺得英國其他地方就算唔係大城市都好撚好住

英國大城市樓價唔平㗎，好多英國人一樣買唔起，所以要藉EU Citizens 身份去其他EU 國家置業，英國脫歐後英國人失去EU Citizens身份就冇得再去買平樓。

英國樓價只有倫敦貴,同香港差唔多,

但係出咗倫敦呢平到你唔信, 三線城市百零萬港紙有交易．

事實！樓價超平, 係搭車貴到痴線

應該係話一線城市同香港差唔多
無錢就住遠啲就夠平
只係香港無二線

英國獨立屋成日比人爆

大城市？
二三線就不嬲都平喇
成撚日用鄉村同香港比
鄉村2百萬都算貴啦

Same 撘成一個鐘巴士 不了
仲要乜都無

大家唔好怪佢 住得地獄耐 對天堂啲野難以置信

啊屌你真係柒架喎

Birminghamstan 都吹奏

咁應該要搵返香港半山區黎比較

唔係London你不如比大灣區

成班鄉下仔淨係識倫敦好多南部小城市其實好近倫敦搭火車都係一個鐘多啲

London之外 大城市
除非你要大大間house 有泳池 有design 有追求, 如果唔係
最top 360度景觀 D摩天大樓先 先接近成千萬 (一般大城市都無幾多棟)
市中心附近 細size house hkd 200-400萬有交易 Apartment 再平1球
再遠少少house 可能 hkd100-150萬都可以
但同級比較 點都平香港一大截

我有Local fd 畢業兩三年已經儲到首期買樓
層樓 百5萬 起碼800呎 Manchester市中心外圍
香港夠買個車位渣 屌

Liverpool >>Manchester >>>Birmingham
起碼有海景望下 一係南部Cornwall個邊個d cities
Manchester Birmingham 呢D舊工業味太濃 唔識欣賞

你住長洲/大陸都可以一個鐘多啲

住Reading咪得 火車落Paddington都係20分鐘

On9

Reading 係好近
但住過表示唔想住係Reading

乜地點？

reading,原來不在倫敦。咁呢個價喺得。

美國dc附近suburban4000呎新獨立屋400萬

london 外圍 Surrey/Kent 已經好好環境 又平過london 半個鐘火車去到london 北部啲環境其實麻麻 始終以前係工業地區 去過就知 咩bham嗰啲 狗都唔屌
利申係英國住左十年到

大灣區個d大陸爛樓，點可以攞英國來比啊豬兜。

on9閪

唉...就算係英磅都買唔到

英國間屋咁大 打掃好麻煩架
都係香港細細間好 食野又方便

其實香港樓價高都唔洗點比較都知香港full pay 到個單位已經夠你移民台灣平穩生活成世

【快簽！凍結689資產】依個就夠鐘

簽>email確認>傳開去

易買難放

要用倫敦 vs香港比較先有意思。
其他英國城市就唔好比好了

你咁講住褔田/羅湖返香港返工都係1個鐘多d

甘你寧願住Portsmouth/ Southampton/ Bournemouth定福田，南山，深圳北？

香港有咩資格同倫敦比了？倫敦是英國的首都而香港只是大陸一個SAR. 唔擔保不久將來就變2線城市。要比就用Manchester/ Birmingham比了。

Reading 都貴架比較起上黎
講二百零萬既真係買垃圾屋附近環境唔掂個d
或者係一房單位，兩房好似近三百萬唔肯定
3房semi detached house環境好d既都4百萬樓上
簡得落手既5-6百萬到

俾人炒起

真心如果住慣香港
你去英國住個文化已經係好唔同
加上如果唔係倫敦, zone 3 4以外或其他二三線城市, 基本上你夜晚真係可以on99無野做到一個點
同埋d鋪頭選擇極少
大家要諗下係咪間屋就完全代表你嘅生活質素
退休過去係無問題 住過香港嘅80 90後應該悶到癲

真係去退休咩

屌你老母

毒撚夜晚唔出街
2，3線城市好適合

放眼世界 得香港樓好炒 其他地區不了

炒炒炒，咪卑d廢人炒到香港唔嗨人住

我想在Stockton-on-tees買一間4房3層獨立屋。300萬港紙唔使。對住Infinity Bridge同埋River Tees，夜晚幾正啊，附近又有Fusion Hive，搞个Startup来做下。

原來係分化支那狗一隻
終於露底

Sorry, 我是BC。

呢度治安唔係咁好同埋呢度似養老地方

唔熟英國
但係london坐一個鐘車係咪已經可以住得好平
香港大把人每日番工都要成個鐘

殘體字死撚開啦

英國人至少可以揀住遠啲
香港人遠極天水圍上水東涌西貢都係貴到仆街，除非選擇去深圳住

Gphone周庭國際戰線打得咁好
依家想發大黎搞 籌旗三球都搞咁耐
呢三百萬就算買到一個國家幫我地出聲都抵到爛啦
係咪想贏嫁
眾籌link :

有錢人住zone1

班友淨係識London同Manchester
唔會明架啦

唔係點會咁貴?好似德國咁冇得炒樓樓價自然低，不過炒唔起你又唔會想買樓㗎啦。

要住就要買樓嫁啦
唔通因為冇得炒你就會想一家人一世住埋一齊咩

落樓下有冇黨鐵搭出CBD先

唔係倫敦咁同係山西塊田起間獨立屋有咩分別

咁起碼都係英國嘛

我睇ubs全球房地產泡沫指報告 德國樓市泡沫 仲嚴重過香港
唔知真定假

前世中國人今世先做香港人。地獄都唔洗去去香港

我本来可以做新加坡人，被废老父母逼做香港人。屌那星。

屌你老母死撚開啦

想問下英國邊個City?

情況同你差唔多 但未結婚
有冇TG?

Just kidding mate. Relax.

睇到個英國個apartment 單位月租過百萬
先知原來香港先係平行世界

搬出去住一定要買樓？歐洲人尤其喺城市大部份都係租屋住。

Singapore出世？有冇查過可唔可以重新入藉Singapore?

眼界放長d啦後生仔。我英國Russell Group大學2：1畢業左差唔多10年，都是揾2萬蚊鬆d。唔是我廢，我只是在職場沒運行。 反正都是afford唔到私樓，我倒不如返英國，去Stockton-on-tees住唔使100萬freehold私樓，買架Benz，由頭來過。

屌你老母仲要連車位

簽咗未？

爭取完整英國國籍

[CANZUK] 爭取將BN(O)納入英國同澳洲嘅Freedom of Movement + 公平對待BN(O)

[美帝] 爭取Visa Waiver Program免簽 + 方便BN(O)入境美國申請庇護 + 視BN(O)等同BC

Birmingham 真係

極端啲講，第三世界國家你痾篤屎落地，塊地就屬於你，而你唔會想要。資產價格取決於供需，而港樓供應短缺，需求大，係有千絲萬縷嘅原因，比如供應面有供地問題，需求面有貨幣供應，避險能力，缺替代品等因素。港樓值幾錢會自然喺自由市場下呈現，而唔係我地說了算。港樓價唔合理極都有人承接，係唔係因為香港哩個地方為香港某部份人帶來極大嘅好處同利益？

而樓主提到嘅英國樓，賣咁便，會唔會反映咗樓盤質素唔高，地點，配套，用家消費能力等因素可能存在問題？畢竟賣家可以賣貴一蚊，佢就會定價高一蚊。話唔定200萬已經係亂開價，英國佬對哩個劣質盤嗤之以鼻，賣唔出呢。

你講得無錯, 除左自由市場一點外, 心水清就知道港樓一早唔係自由市場,背後有龐大資金同政府推動緊。

正如股票,如果有操縱市場情況係刑事罪行,相信你有睇到新聞14個中國投資者俾美國拉左。

樓唔止係投資商品更係必需品,而供應咁短缺情況下,地產開發商,政府同唔同持份者點控市你有眼睇。

連Birmingham 都唔合連登囝心意

我覺得就算背後有大筆資金控市，都唔會破壞市場機制，大筆資金投入港樓一定有原因，反映咗香港哩個地方嘅價值。

咁你覺得一隻本身市值高既股票俾一班人什至政府惡意炒高之後大力唱好
係咪破壞市場機制?

Vancouver都俾大陸人炒貴哂,加國政府都有政策調控,反觀香港政府?唔托都偷笑了。 咁樣落去係唔人道。

但政府唔係未試過，用嘅調控措施例如綁三年轉售，大陸人印花稅，非首置印花稅，越多干預市場訊息越混亂。除咗大幅增加土地供應，或完全斷絕外地資金來港競爭，都難以平衡樓宇供需。但行到哩個地步，又會引起連鎖嘅經濟問題，唔會係香港人想要嘅結果。我都想知政府會唔會更多有效嘅措施去解決問題。

It's all about the Greater Fool Theory, similar to the situation of Bitcoin. 邊個傻仔會最高峰接棒。

Ban 按揭（一定要full paid）+Ban出租+5%空置稅

ban按揭/出租係有效壓抑樓價，但房屋問題短缺唔會更嚴重咩？可以預視到，港樓失去資產價值後會有大量拋售情況出現，但當哩批貨被市場需求消化後，會出現更嚴重嘅供不應求。根據2017年政府統計處數字，香港有250萬間屋，隨便除800萬人口，每一間屋要容納3.2個人先會完全消除供不應求嘅情況。喺極端干預下，房屋更加唔能夠回應每一個消費者嘅需要，更遑論衍生嘅經濟打擊。

有太多方法了,政府唔想做姐。

柏林低但漢堡法蘭克福慕尼黑都唔平

猁申:柏林有樓

英國識住一定住NEW FOREST

再猁申:NEW FOREST冇樓但SUFFOLK有樓

ching點樣買架?國際有中介? 會唔會驚收唔到租,俾人呃之類

介唔介意講用開邊間中介公司

之前我住過十鳩幾年蝧國,呢間係返香港前自住的,返香港後就求其掟比間地產管理,抽15%,我覺得人不在蝧國尚算合理事

欠租都試過,追唔返亦試過,基本上蝧國多窮鬼,就算所謂中產亦冇乜積蓄,我試過嘗試告到佢甩褲,但冇錢比就係冇錢比,所以欠租唯有硬食

咁德國樓呢

點計法

20%到,但多雜費,冇乜肉食